生蠔餐廳/吧

如題， 大家有無心水

有無邊間性價比高既推介

Lm

食過佐敦有間，平就平但唔多新鮮 上菜又慢 食完翻到屋企即刻柯左2次 隔2日重腸胃炎 無下次